[<div class="box01">'아침편지 : 종로를 종로처럼'<br/><br/>저는 종로발전을 위해 특별한 미래전략을 만들고자 사력을 다해 뛰고 있습니다. 어제까지 8개의 비전과 공약을 제시하였습니다. <br/>정리를 한 번 해보았습니다. 함께 살펴봐주십시오.<br/>잘 사는 종로를 만들기위한 역점사업입니다.<br/><br/>무슨말이 필요하겠습니까? 열심히 일하겠습니다<br/> 주민의 마음을 얻으면서 일하겠습니다. <br/>잘사는 종로! 종로를 종로처럼! 함께 만들어봅시다. <br/><br/>&lt;황교안의 약속&gt;<br/>1. 교남동에 초등학교를 신설하고, 대신중·고등학교를 존치시키겠습니다. <br/>2. 주민에게 과도한 부담이 되는 양도소득세 등 세금인상 정책을 되돌려 놓겠습니다.<br/>3. 전통시장 상인, 자영업자, 소상공인에 대한 세금은 감면하고 지원은 늘리겠습니다.<br/>4. 박원순식 광화문광장 확대 구상을 전면 백지화하겠습니다.<br/>5. 종로에 4차산업혁명 특구를 조성해 청년 일자리 1천 개를 창출하겠습니다.<br/>6. 신분당선 종로 경유와 강북횡단선 추진으로 ‘종로-강남 15분’ 시대를 열겠습니다. <br/>7. 대형 지하주차장 건설 등을 통해 종로 전역의 주차난을 해결하겠습니다.<br/>8. 한옥직불금 도입으로 한옥마을 주민들의 손실을 보전해드리겠습니다.</div>]
